保護瀕危物種有咩意義

如題 就算真係人類搞到絕種既，種多啲樹咪仲好過哂資源養呢啲生物

一打膠唔洗找

幫支那人分辨邊種動物更值得食